同網友初次見面，如果減低尷尬感？

唔知大家有冇試過約網友出街，
臨近見面，總會有啲緊張。

第一次見面，一絲絲嘅尷尬離唔開自己。
如果可以減低尷尬感覺？
大家見面嘅時候又會做啲咩？

好似見朋友咁 如果對方少嘢講就尷尬啦

第一見，就即刻問可唔可以抱吓佢

摸佢粒LIN

舌吻左先，再開房

約睇戲，約套戲開前15分鐘門口等
一入場就差唔多熄燈睇戲，冇晒尷尬

先進行肉體交流

唔知大家有冇試過約網友出街，
臨近見面，總會有啲緊張。

第一次見面，一絲絲嘅尷尬離唔開自己。
如何可以減低尷尬感覺？
大家見面嘅時候又會做啲咩？

你估個個都係呢個目的咩

交換咗相片未

先講自己幾長再問佢幾長

一開始抱下，
的確係幾溫暖。
但如果係第一次見，怕唔怕嚇親對方？

交換左

唔怕 仲會比佢好印象

準備見面嘅時候會好緊張
但係見咗面之後就會放鬆啲
傾下傾下就好容易冇咁緊張咖啦

你仲有啲咩初次見面技巧分享下？

初次見面最緊張嘅位係啲咩？

搵返啲平時傾開嘅嘢講下攞返個熟悉感先

一面見即刻屌尻佢遲到 咁應該可以打破尷尬氣氛

Dead air時問，your place or my place咁就化解尷尬

以前約過一個
相同真人差好遠
皮膚好差
約左去睇戲，睇完就走，好彩唔洗同佢食飯
無乜傾過計

咩都係一個緊張位喔
會緊張見到面 大家個反應係咩
緊張會唔會dead air
同埋食完野之後會唔會就咁散

其實冇乜嘢架喎
約得出嚟我諗都係熟
咁咪講返平時會傾開嘅嘢
除非兩個本身未到好熟又約出嚟冇乜傾咪尷

沒啊，大家都感覺幾好

幾尷尬都好 都唔好唔講野
唔好話咩都無所謂

我都覺
咪當朋友咁

我同意！熟悉感真係好重要！
有熟悉感應該會令自己自然啲~

我諗每個人都唔同嘅，
有啲人覺得出黎見下會加深下對方嘅了解。所以會係未係好熟嘅時候見面。
有啲人覺得熟左出黎見會自然啲，感覺好啲。
但點先為止熟？呢個又係一個幾難嘅概念。

但抱呢個行為之前有啲咩鋪排啊？

「無所謂」呢個詞語都係冷卻緊大家嘅關係。
但尷尬嘅時候，你通常會講啲咩令氣氛無咁尷？

一把摑落去

真係諗唔到講咩就講返平時傾計啲野
總知Keep住講野
一開始唔講到最後就會變咗成餐飯都唔講
咁就冇下次嫁喇
如果見到對方冇心既就要走

我同意要珍惜出黎嘅機會，
但你點判斷對方有冇心啊？

有交流咪有心囉
求其 hea 你你都知乜事啦

1. 約會完左之後有冇message 講返多謝
2. 主動約你下次
3. 繼續傾到計
4. 過多排你想再約佢出黎 佢歡迎

其實呢啲真係好簡單
不如睇多啲terrace house 學下人地點開始關係

如果真係乜都唔識
就還原基本步
真心做人 但保持適當距離
緊張都係一種自我表現
無話一定係壞

做人唔會因為人地係咩人而改變自己
想表現得從容係要性格或經驗補救
無得教

扑完冇咁尷尬

講兩句粗口就ok

好好嘅一啲指標！
謝謝分享！

Lm

有啲猴擒喎

做啲尷尬野 令佢無咁尷尬

中國人未必咁快接受到
咁大嘅身體接觸，女仔會點諗？

例如係啲咩尷尬野？

試過一齊行街 佢點都要企我後面
明明條路好闊

條女支那人？

沒啊，見到大家，行咗兩步就問

尷尬嘅原因可能係因為你太過認真

做你平時做個啲on9野

講下爛gag試下引佢笑

睇對手, 佢唔出聲你幾傾得都冇用

同佢講聲怕尷尬先廢事一陣以為你唔想同佢傾偈

話抱果個應該假膠黎

唔好見咁咪唔會有尷尬囉

尷尬係因為你想溝人對人有意思姐
如果唔係跟本唔會尷尬
平常心見面咪得

傻豬 就係要有尷尬feel先好 囡囡先會心大心細亂諗下先好 太快進入狀態反而唔係好事

到第三頁都未有互含

會既咩
冇咩尷尬，一樣咁表現自己
係講少左粗口同咸野

約過幾個連登仔出去
都唔緊張
約絲打就緊張

講光復香港

咁應該一早已經講清楚會發生性關係喎
但發生完就會唔尷尬？

與其唔能夠令自己減低尷尬感覺，
就讓尷尬保留，接受自己有尷尬呢部份嘅存在。
呢個心態都正面！

照咁睇，
Ching應該係個幾外向嘅人喎！

唔係
好撚毒
但可能自制力幾好,可以控制到自己唔會亂黎,正常咁

第一次約出街睇戲先
睇完就食下糖水 起海旁行下
總之要搵機會坐底談心增加了解先
儘量唔好面對面坐 壓力感會好大

平排坐傾耐啲就搭膊頭拖手仔
問埋佢可唔可以做女朋友

利申 試過

師兄應該好靚仔

Ching有D料，
同意面對面有時會壓力大左，
始終要有眼神交流，
對一啲人黎講可能會尷尬。

平排坐都係少左尷尬嘅一個方法。
你食飯都唔想同D唔熟嘅人面對面眼望眼啦！

唔見咪永遠都係停留係網友關係？

過來人
其實真係睇你地本身多唔多野講 老老實實第一次見面唔多唔少點都會有d唔知點好 但如果兩個人都有意思發展落去好快會無左個陣尷尬感架啦

PS 我同宜家男朋友網上識 第一次見仲要係外國 諗返起都覺得好勇

第一次係自己唔熟悉嘅地方都幾要衝破自己心理關口。
都幾唔簡單嘅一件事。
可能就係你衝破到呢個關口，心口有個勇氣，換來嘅係一段愛情關係。
想像都覺得浪漫。

拎個condom出黎同佢講
有晒安全措施 唔洗驚

唔好當識另一半心態去對待
應該會相處自然的

食飯 飲野都諗好幾個唔同choice
就算你第1個suggestion唔啱
都唔會咁貧能
同埋 hold得住個場面 而且展現你可靠

切忌講 冇所謂
如果係對方提議先 你又覺得冇所謂
講「都好啊/都ok」 會positive啲

變魔術

清未免太中肯

冇交流tim...

大脾之間有交流

第一次見，最好唔好齋食飯，可以去睇戲，行博物館，約打波等等。至少周圍環境可以引起話題，無咁老尷

我覺得有少少尷尬先心動
一出到黎太自然好似friend咁會真係fd zone左
順其自然啦 咪太刻意就得

搵SP無誤！

我諗心動呢樣野真係唔係個個都有，
都好睇大家對大家嘅印象。

其實我地總會係網上有一個構想嘅形象，
見面嘅時候有好多嘅未知，
所以自己都會有啲十五十六，既緊張又尷尬。

你意思係有啲活動做下，令大家可以分心啲？

係啊。
同埋容易d 搵野講嘛。

見多幾個 習慣就係最好嘅辦法
如果呢個好重要
你就係出來之前見下其他先

姐係好似interview嘅原理咁，
覺得想練好啲技巧就要多啲interview嘅經驗，
想要呢份工就要之前試下in下其他，增強自己自信心。

可能佢淨係想做網友
唔想見你

無換相既咩

你見到 相 同 真人 會有啲咩感覺 ？

cryyyyy

問佢Sex?

佢離遠昅完你個樣，都仲行埋去搵你，已經十拿九穩

醒起以前同個網友第一次約出黎就係去海洋公園
keep住有計傾 但翻到屋企覺得勁攰 可能係因為自己好努力揾野講

食野睇戲有野傾

離遠睇下係咪同相中人對版，
如果唔對版就即刻閃走。

但同果個網友出街嘅感覺係點先？
聽你講都好似用左好多力去傾計，
所以完左約會好攰？

去LIFT 口痾篤屎先
之後你做咩都再唔會覺得尷尬

呢個好笑

係

尷尬max

痴線佬

初次見要唔尷尬，可以直接D，問
「幾錢Q?」
包唔尷尬。

你唔好諗著尷尬就唔會尷尬

你係咪試過同網友咁講先？

如果佢唔講野就好尷

我見大家都覺得要不停講野，
自己就唔會尷尬。
但當自己不停講野，
但對方都毫無反應/比hea反應，
自己仲繼唔繼續不停講野好？定容許第一次見面都有沉澱冷靜嘅空間？
呢個都係個幾大嘅疑問！

我覺得自己開展話題嘅同時，都需要顧及/留意對方嘅感受同反應，
如果對方本身係一個比較靜嘅人，
不停講野可能對對方都做成一種壓力。

總括而言，姐係除左溝通，聆聽對方嘅步伐都重要！

facetime 先

仲未有約會扑野潮文

利申齊曬4點結果都係fail
真係唔知點追人

講多小小你嘅經歷係點先？
睇下大家幫唔幫到你？

唔好諗咁多,唔好成個毒撚咁縮埋一舊就OK

摩連奴

如果過份無自信真係要搞搞佢~

第一次見就係旅行

同一班機撞到, 仲要坐隔離

最尷係去到原來人地一班人原來已經熟晒 得你新加入

聽語氣都知性格
你識讀心架？

好似有啲野可以聽下
係咪有艷遇故事可以分享

尷尬癌

冇野講既時候 咪講下自己身邊d野 例如家人 朋友 嗜好

如果佢有共鳴會有回應 你再向呢個話題鑽深小小

要設定一個暗號
如果見面後想提早離開
就用暗號避免令對方失措

都係要留意對方嘅反應

暗號？
如果想中間離開應該點做？

唔怕 你話為左展示誠意 相信對方衛生又健康

淨係拖同攬 唔好嘴 如果佢好熱情先揸一野

謝師宴毒L

我好怕醜 有時過左成兩三個字先敢開口
之後對方好開心 我就會心諗早知早少少問

「我去一去洗手間」

你之前試過類似經歷？

但無咩交代，就咁走左去，
好衰姐~

但你「抱」呢個動作之前有冇啲準則架？
有時都怕對方覺得自己太熱情~太多身體接觸

睇嚟你都係冇乜社交意識

你通常會有咩身體接觸架 大脾？

試過一次Join 班人玩boardgame
出到黎 人地一早玩到熟晒

ok既始終玩game點都會交流溝通下

乂卍0o煞氣a小堯哥Jr.o0卍乂

kiss

其實我唔會約會時有身體接觸，
廢事有機會留下壞印象。

好彩係玩boardgame, 你仲有boardgame可以同人地打開話題，
如果係BBQ、party 果啲，
真係謝師宴毒L....

十幾年前 我小五 都唔知點解夠膽約兩個網友去動漫節
當年佢地兩個都18歲
傾左陣我講左句：今日無買野 我請你地叫雞
佢地到今時今日仲會拎出黎笑
利申：到依家間中都有出黎食下飯

初次見面，如果目的只係網友見面，其實唔建議非必要嘅身體接觸。

衝口而出嘅一句，成為大家十幾年後嘅共嗚位。
咁你要好好珍惜同佢地之間嘅關係

你唔值得見

玩佢手仔

你地之前識左幾耐先？

你識果個係咪加埋其他目的架？
我好pure好true架喎~

問好似有d老尷
直接輕輕咁攬好似好d

諗起橙褲巴打

佢係邊個黎架？

一熄燈就交換魔力

你講到對方預左會block你嘅？
中間做左啲咩啊？

好正 more

和你設了暗號若想離開提早 但沒設有暗號若想再進一步

個人經歷

約睇戲先，開場前少少先見面，見咗第一面激動又好怕醜又好擔心又好，都叫有時間冷靜吓

坐低食嘢最好並排坐，初次見面又長時間面對面可能唔太放鬆到，望住佢又唔係唔望又唔係，但你哋嘅視線係一樣嘅，可以講吓間餐廳啊部電視啊，更可以有少少不經意嘅身體接觸，少少就夠

自己心態都緊要！

同意，做一啲有話題傾嘅野先，起碼就算對方比較靜無咩話題。
都仲有套戲可以傾。

中出即飛

外國返黎嗰啲一嚟就攬

文化唔同
行為都會唔同。如果佢熱情嘅又welcome，其實無問題架！

一定係約睇戲
睇完可以討論下套戲
ok ge 話可以食埋飯 or 甜品

怕嚇親佢

我怕羞嘛

證明你冇咩經驗，試多d個人就會啖定

你諗吓，大家都係人，點解要驚

約睇戲似乎都係公認嘅約會好活動

我諗要睇下對方嘅反應，
如果對方好熱情好外向嘅。可能會促進大家嘅關係。
如果對方比較內向怕羞嘅，可能會嚇親對方。

試下同佢鬥黃

鬥黃一定有比較架喎。

唔洗搵話題
又夠黑
遇到伏人睇完戲就走
利申試過

我絲 覺得並排坐仲尷wo 啱啱識始終想保持安全距離
btw眼神接觸好重要 方便觀察對方情緒俾反應

點先為止伏人

我同佢都內向型，但係我地情況有啲特別傾咗4年先見第一次

話自己三十歲
但睇個樣似四十歲

哇！四年？

你遇到伏人嘅機會率高唔高先？

一半一半啦

我諗唔同嘅人都有自己覺得舒服嘅相處模式。
其實都無問題，最重要都係大家覺得舒服。

但當初點解會去到第四年先見下嘅？
中間會唔會話都想見？

諗起第一次約網友見面就係台妹，第一晚就一齊住酒店

我估兩個都無拍拖 先傾到咁耐

因為我係香港，佢係美國

嘩....有甜有甜

咁呢個例子係因為你地被迫分開
但你地有冇話facetime或者視像？

一樣 當初怕陌生錯過三年前佢臨走見面 如果唔係已經一齊左好耐

FaceTime 好少但每日都text

Why

始終一個女仔用app 識危險 嗰陣我好似得19歳
但識左幾年都有keep 住FaceTime deep talk
佢嗰邊四五點凌晨都肯陪我傾電話 大家已經講明好想對方一齊
知道佢唔係想食自己
但敵唔住時間 我又成日唔主動揾人 佢依家有女啦
但都會同我傾 唯有做朋友先

三年時間對於一段岩岩開始嘅關係真係好大挑戰，
如果大家仲有心一齊嘅，到最後都會一齊到。
但Keep到幾年其實都唔容易，
同埋你係對方都絕對係一個唔低嘅地位。

你地好勁我傾左4個月 都未出到黎
已經好想放棄 好氣餒

因為啲咩事想放棄先？

Flirt 又flirt 過 好似停滯不前咁
一放假又消失咁 我會凝住佢其實係咪有另一半

雖然佢解釋係要做野
佢淨係開頭問過我出唔出 我say no
因為當初真係完全陌生人 之後我有主動問返佢
佢冇拒絕 但用疫情黎做藉口
話唔係對我冇好感 但唔知去邊好

唉，時間同成日沒得見真係主要問題，佢住係邊

我諗都係case by case
一齊出左街唔一定係量度關係好嘅指標。
但你自己應該知道同佢關係如何，
但我聽你咁講講好似關係都麻麻地。

每日佢都有講早晨 轉凍會關心下我咁囉
唔知佢係想收我做女兵定咩

係，時間有時候係處於不穩定關係嘅敵人。
不過long D嘅友誼唔容易去維繫。
你地戰勝左時間，證明經得起時間挑戰

唔好諗住屌閪咪唔尷尬
你會唔會同7仔靚妹收銀買包紅萬都怕醜呀

紐約 大家都驚打擾對方而唔傾其實好大問題 好容易以為對方對自己無興趣 比人乘虛而八 各位有feel就要主動唔好好似我咁on9

佢話遲吓grad 可能返hk做野 又係好似你話有心可以有機會發展 話條女應該唔會跟埋黎 佢話仲鐘意我但已經有女所以唔可以同我有瞹昩
但係見到佢同條女一齊就好唔開心 明明係佢身邊嘅應該係我

我覺得佢都算係有啲品，
佢大可以繼續同你曖昧，
佢亦可以唔同你講佢自己有女朋友。

上網識到一個女仔，傾咗一個禮拜到對方主動約我行山
係⋯行山 宜家好驚到個日無野講 同埋傾計嗰度佢又唔係好講自己野 點算 有嘅坳底⋯

我覺得行山都算係一個幾好嘅約會活動。
行山其實睇到好多野，例如: 本身你有冇風度、禮貌，大家有冇共同興趣，你自己本身準備充唔充足.....
辛苦、熱嘅時候大家會有咩相處態度，
都唔多唔少反映到你自己同對方嘅性格。

如果本身無話題，可以將focus放係行山之上，
如果本身大家有其他話題嘅，行山都係個好機會了解大家。

Btw 行山準備充足好重要，帶定退熱貼、防曬、蚊怕水、毛巾紙巾、大汗有汗味嘅就止汗劑 同埋 乾淨衣物更換......
保持個最好狀態！

多謝巴打嘅意見同解答
保持最好狀態我要加油吖

你地幾時行？
下星期三十幾度....

催眠自己，識左佢好耐

右呢？～

可以用傘

今個星期內行 還好嘅 自己係唔算怕熱嘅人

留名睇落差，最後尷到上連登求救

唔好著橙色褲

打咗飛機先
廢事精蟲上腦俾人告就唔好

大脾之間有野流

小心無命 三唔識七去行山
就算係男仔都危險

唔好嚇我吖～你咁講我都有啲驚

唔覺好怪咩 見都未見過去行山
正常都食個飯睇吓戲先啦
仲要女仔主動
好有詐騙feel

都係有啲奇怪嘅
睇返對話好似係我吊佢癮先
之後佢就問我行山？
照去馬先囉
山上面咁多人應該冇嘢掛

點解嘅

支持行山
我同男朋友都係喺app識
傾咗一個禮拜佢約我行山
相都冇交換就出咗黎
行山果陣可以觀察到佢識唔識照顧人
會唔會行兩步擰轉頭睇下個女仔行到邊
喺山上食野之前會唔會主動拎搓手液出黎唧埋俾個女仔
如果見到個女仔要幫手
主動伸手扶下佢
呢啲少少嘅身體接觸會好加分

同男朋友拍拖半年
到宜家都仲係好sweet
祝巴打成功

交換右！

擔遮都會中暑....

你地無問題就得啦，最緊張帶夠水.....
身體頂唔順咪行條容易啲~

Y？

小心無命？

好想知行山點詐騙先？

天氣外 行的地點都好大分別～

老牛？

第一次行嘅，建議簡單小小。
問下佢本身能力係點再決定都得~

都要睇埋你行咩山 同埋要預返你或者佢應唔應付到 就算係情侶都係因為行山能力問題而鬧交
何況你哋本身係唔識嘅

玩驚喜～等佢冇得佈陣 (最好去自己行過的)

幾驚大家俾唔到意見我
因為真係好少人第一次約會去行山㗎嘛
多謝絲打嘅意見同支持
我一定會努力㗎

揀咗條簡單得嚟又有啲難道嘅路線
聽佢講少難道又可以慢慢行嘅
自己之前都有行過
一定會帶夠行山會用到嘅嘢
希望嗰日天公造美

我真係想知點詐騙法

屌 我3條女都係第一次見就咁溝到

網上識咗個女仔三個月左右
大家係app好好傾
但佢現實唔算係好多野講
我就做返自己囉行街見到啲咩就R下佢講野
最緊要係個腦唔好塞死先
至於言談內容就睇你平日見識如何喇
小弟出完幾次街大家都好似習慣唔需要無時無刻bilibala
最近兩次仲係佢約我出嚟
武肺下溝女係難搞邊度都無得去

夏天行山，要量力而為啊！

最重要都係做一個自然嘅自己，
當你唔自然嘅時候，其實除左自己覺得唔舒服。
別人都會睇到你嘅緊張同壓力。

𠝹刀行劫

野戰

好似識左6年先第一次見

咁出街都有機會比人打劫

你有類似經歷？

以前打機公會搞game 聚
大家好似識咗好耐
但又唔係好熟咁嘅感覺

而且面對面都係叫game 名
真係好老尷

尷尬maxxxx
傾計係咪都係傾game野~

租咗間Party room 玩
無咁摺嘅就玩間房嘅野
摺d嘅就坐埋一邊入返game 玩
但就見佢地入到game 就變咗另一個人格咁
喺game 入面勁講野
明明睇住佢木口木面咁坐咗喺度

可能佢地習慣左呢個模式去處理人際關係。

星啊星 我失戀啊

你地玩咩app 要交換相
唔係樣合心水先開始傾嘅咩

試過之後做兄弟

send張相出黎比一眾連登仔判斷下樣子如何先啦

FRD前性行為

第一次約去睇戲啦
第一眼多數都係睇下外表岩唔岩心水
你外表唔岩心水 你傾到結婚生仔都好 出完街都唔會再搵你
第一次見去睇戲 睇完就收皮 大家都合眼緣 就會繼續傾 之後再約出街 到時再傾結婚生仔都未遲

諗起都覺得好麻甩

I am here
有需要嘅可以搵我傾下架！
tg: bobokeke

其實呢個情況我見都幾common，
究竟FWB關係，之後可唔可以發展呢？

合眼緣真係其中一環，
最重要你嘅first impression！
如果first impression唔好，之後真係咩街都無得出。

樓主潛左水？

潛左幾日

而家見左面？
搵Post見到最後5 日前回

相交換左
有人提議話早15 分鐘見面
熄左燈冇咁尷尬
其實相反亦可以早少少出嚟見面傾下計
食餐飯先都得啊

唔知你咩人
其實食黃店都得架
區區都有唔會難搵

一見就問今晚食咩，跟手講句話想食佢

你咪就係傳說中嘅食神？
btw 係咪試過有成功經驗先？

熄左燈無咁尷尬
一定係去睇戲啦~

不過我覺得都係要睇下對方感覺如何？
如果佢都對你有興趣嘅，基本上對方應該都唔介意早啲出黎認識下

問食咩最大路，講下附近有咩食，傾傾下自然有話題，後續就等ching自由發揮

毒撚最忌有自信

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

可唔可以分享下

你話跟手講句話想食佢.....

鍊撚住條J就開心晒

問佢一句今晚扑野夜唔夜 Yeah

yeahhhhh

有冇可能呀你拍過拖咩?